周星馳做你男朋友每一日會點過？

會唔會日日叫你大大聲講好好味，講到滿意為止

將我塊面當提款機咁「嘟！嘟！嘟！嘟」噤錢

氹佢口頭送野俾我

日日睇食神

少林功夫醒

要陪佢睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓睇樓

我要佢日日講笑話我聽
唔好笑就質佢食屎

哇又升仙啦

我愛恒管 我愛恒管

朝早變牙膏比我刷，上午出街搞改名手續，轉名做如夢
中午食佢煮嘅瀨尿牛丸，食完要大叫好好味
晚餐食佢煮嘅黯然銷魂飯同水晶膠甜品
喺天比高食完晚飯出去捉鬼當運動
臨訓開住月光寶盒不停做愛，不停返去佢同我都未射嗰陣

日日黑口黑面唔開心，等佢俾錢我洗